大量東方既白粉麵post vs 冇人敢出post

兩大forum一比之下，高下立見
連登言論自由度遠遠抱離對手

拋離

問題係竟然仲有班傻仔向到撐紅登

因為講左嗰D俾人BAM晒

都冇人上
點出呀

連囝del唔哂咋
直接講果啲大部分都唔見哂
得翻曲線頭盔post

,

joe 頂盔都del